到底係咪真係有輕功？

當年藍絲李嘉都有上武當考證過，好似係堅

parkour人都去領教過

點解冇物理學家去考究下個中原理，例如氣係咩黎，點運用

自己諗

我認為冇
都係中式parkour, 強化彈跳力, 同飛簷走壁技巧
然後古人理解唔到就吹到好勁
武俠小說再吹到特異功能咁